一人一個自創馬名？

中英文都可以

第二名

人道毀滅

第一名 2號 第二名
第二名11號 xxxx

my wife knows everything

到未

荷蘭叻跪返屋企

笑到我Gapgap聲

未登記

街口有落

狗

流兩次鼻血

的盧

六號明

完全笑唔出
好ON9

「唔撚係掛」

一出閘7號「唔撚係掛」已經一馬當先，較後位置有.......

好喇轉入直路，守住內欄有....，7號「唔撚係掛」喺外欄突圍而出

首先衝線嘅係....，第二名7號「唔撚係掛」，第三名...

Hahaha

漁翁撒網

bbg

好拎快

「我條女」
一開閘「我條女」。。。
第一名，7號「我條女」，
要影相睇下「我條女」定「第二名」跑第一

vs my wife knows nothing

我記得係knows everything贏左

我個名

大車

馬上風

馬撚

She knows everything 同埋 my wife doesn't know

港騾

My wife know everything
同埋
My wife doesn't know, Sor

中出奇駒

DQ68

墮馬
評述員點報導就考起佢
一開閘集3號馬墮馬.......最後3號墮馬沖過終點

像一匹飛天馬

每注派一億

莫雷拉

I CAN FEEL YOU

輸到冚家拎

LIHK

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

馬賽

馬國明

漏閘大師

小明

第一名跑係後面

包尾

你老母

無人中